快d跌到去23000點

上年個個月都升，今年個個月都跌，最好跌到23000
輸死曬d牛同700班人
成能日見到依類post覺得好能煩

好賤呀你

.jpg

好波清

撐u

頂盡2萬8
出年見4萬